{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000008006#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2018-12-16",
        "domain": "숙박",
        "title": "토토하우스"
    },
    "text": "トトハウス\n済州特別自治道済州市涯月邑クァンリョンジョンギル14\n済州空港から車で20分の距離にある一軒家ペンション。2階の単独建物で、人数制限がなく宿泊人数追加にも課金がないため、大学生MTや家族旅行に良い。子供のための施設が備わっていて子供と一緒に泊まるのに適しており、要請時に誕生日と記念日パーティー装飾を無料で飾ってくれてイベントのための場所としても良い。一緒に運営するセルフクッキングラトトアトリエから近い距離にあり、料理体験などを楽しむこともできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "トトハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "トトハウスは済州特別自治道済州市涯月邑クァンリョンジョンギル14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トトハウスは済州空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "トトハウスは済州空港から車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "トトハウスは何階建てですか？",
            "answer": "トトハウスは2階建ての単独建物です。"
        },
        {
            "question": "トトハウスでは宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "トトハウスでは宿泊人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "トトハウスは大学生MTや家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、トトハウスは大学生MTや家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "トトハウスは子供と一緒に泊まるのに適していますか？",
            "answer": "はい、トトハウスは子供と一緒に泊まるのに適しています。"
        },
        {
            "question": "トトハウスには子供のための施設がありますか？",
            "answer": "はい、トトハウスには子供のための施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "トトハウスでは誕生日や記念日パーティーの装飾をしてもらえますか？",
            "answer": "はい、トトハウスでは要請時に誕生日や記念日パーティーの装飾を無料でしてもらえます。"
        },
        {
            "question": "トトハウスはイベントのための場所として利用できますか？",
            "answer": "はい、トトハウスはイベントのための場所としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "トトハウスから近くにセルフクッキングラトトアトリエがありますか？",
            "answer": "はい、トトハウスからセルフクッキングラトトアトリエまでは近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "トトハウスでは料理体験ができますか？",
            "answer": "はい、トトハウスでは料理体験などを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 426
    }
}